【震驚】林鄭疑懷孕 丈夫竟不知情

林兆波花盡力氣跑到九龍醫院，
氣急敗壞地向護士查詢他已60多的妻子在哪間病房，
得知後他一股腦的跑到4樓，只見整個4樓滿是比自己年輕的人。
心急如焚的林博士也沒空管這奇怪境象，
匆匆向醫生查明母親情況，
醫生竟面帶笑容的說：「恭喜！恭喜！你做爸爸了！」
在場的年輕人大概都為他高興，紛紛拍掌，有些更歡呼起來，
整個4樓充斥著歡樂氣氛；樓主雖然一頭霧水，但心內仍有一股欣喜。
樓主走進產房向妻子道賀，打趣說：「Carrie，你什麼時候懷孕了，怎麼我不知道？」
但母親突然怒吼：「鬼知咩！我同佢地講話佢地屋企人等緊佢咋嘛，就成班暴徒圍住我喇，而家成個四樓都係個bb個老豆呀！生撚死我呀！」
林博士震驚不已，驚覺頭上的綠帽子已經疊上天花板。他後悔不已：「屌，點解我會娶咗啲咁嘅人返嚟......」

林鄭：我個閪養一百萬個人 中出的冠軍

咁大件事？

特首辦：絕無其事，非常無聊

今次唔會回應
因為確有此事

就係有先要否認

我以為維尼會說：是我做的

邊個咁睇唔開

聽日又要澄清嫁啦

啲暴徒係唔係藍絲嚟

習曱種

林兆波花盡力氣跑到九龍醫院，
氣急敗壞地向護士查詢他已60多的妻子在哪間病房，
得知後他一股腦的跑到4樓，只見整個4樓滿是比自己年輕的人。
心急如焚的林博士也沒空管這奇怪境象，
匆匆向醫生查明妻子情況，
醫生竟面帶笑容的說：「恭喜！恭喜！你做爸爸了！」
在場的年輕人大概都為他高興，紛紛拍掌，有些更歡呼起來，
整個4樓充斥著歡樂氣氛；林博士雖然一頭霧水，但心內仍有一股欣喜。
林博士走進產房向妻子道賀，打趣說：「Carrie，你什麼時候懷孕了，怎麼我不知道？」
但母親突然怒吼：「鬼知咩！我同佢地講話佢地屋企人等緊佢咋嘛，就成班暴徒圍住我喇，而家成個四樓都係堆bb嘅老豆呀！生撚死我呀！」
林博士震驚不已，驚覺頭上的綠帽子已經疊上天花板。他後悔不已：「屌，點解我會娶咗啲咁嘅人返嚟......」